［復古運動］週日小丑神崇拜

我們在連加的神，
願人都尊神的名為膠；
願神的國降臨；
願神的旨意行在地上，
如同行在連加。
我們日常用的
求神今日賜給我們。
又求饒恕我們的
因為我們饒恕 的人。
不叫我們遇見試探，
拯救我們脫離高登。
因為國度、權柄、榮耀、
全是神的，直到永遠。
膠們。

復興小丑教 你我有責
連加Hkg+ 千秋萬世

見到呢個post諗起n年前會考會拜小丑神

你班仆街唔好再夜啲先拜

有心唔怕遲
巴打一齊黎

教宗 一齊拜

小丑神